柒婆想攬炒 九成按揭

加息就 冚家富貴

樓市gogogo

又唔係唔洗還 有條撚用咩

臨死都要幫地產霸權走貨

同支那一樣
借錢比你買佢d野
做佢奴隸

泡沫爆破真係食得屎

全民負資產

易借多左錢買樓,樓市仲點跌
以前買唔到現家更唔會買到,進一步迫死年輕人

關咩事 老閪都上先啦 升硬既野

短期會有多D人借到錢上車

樓市go go go

負資產gogogo
林柒真係想謀殺整代香港人

吸血大法

手足識野

Call loan GG

正苦正on99....
樓市gogogogogo

就係好多人成日話供得起但係拎唔出首期

確保有後生接收成期廢老火棒

呢個時勢仲咁on9上車

回血劍

佢真係痴線 鼓勵人買樓係俾人加大leverage

聽到都呆撚咗

以前不嬲都有啦，不如免首期先最好

蠢到咁要人提水

依家買黎把撚咩 有港共一日 香港樓遲早大跌

供得黎都淪陷咗變咗大灣區啦啦

樓價過高，唔係降低樓價
而係借更多俾你
好似唔洗還咁

既然佢同國際講到示威係因為住屋問題點解唔一人送一間

不如免首期 比層樓你一個月供幾千 供三代咪算

托市政策
鼓勵人攞80萬，用9成買800萬樓
多謝你啊777屌你老母

冇人逼死你 買唔起咪租囉 唔通送俾你咩

係還多左好多...

9按 600萬
供到你仆街

Gogo power ranger,供三代

地產商同中共
口惠實不至

之前話要降溫 呢頭就放多啲柴撥大啲個火

咁樣叫利民...屌你咩

我搵九萬一個月
係首期比較困難
而家ok了

樓價上左租金咪貴左囉天才
雖然唔關我事

經濟爆一爆
即跳樓死

樓市真係準備再gogogo

樓價貴
唔去解決點解咁貴
反而借多d錢比你去買
Cls

呢個真

火水救火, 又唔係未見過, 大家唔好覺得有新意先得架
你哋咁SURPRISE 佢會好開心

柒婆呢招擺明係想ko曬全港年輕一代再換支那人落嚟

買撚左 仲快死

樓價無跌過 , 依家又放寬上限
隨時樓價GOGOGO

同啲借錢廣告有咩分別

準備跳樓

正
賣樓就移民了

藍屍先可以買我層樓

黎緊經濟咁差, 一失業就仆街
跳樓既節奏
鼓勵啲人自殺

800萬借九成分30年未計息每個月都要兩皮野

但其實咁搞就算比得起首期一樣過唔到壓測, 定放寬埋年限?屌你老母真係個個要供一世了

做既所以野都係要香港人死

800萬200呎不是夢

佢肯送嘅香港人一早乖乖地做港豬啦

先整空置稅，扮晒嘢迫地產佬放貨。

轉頭就俾你九成按上車，d錢又入番地產佬度。

首期免息貸款 供完層樓先開始還首期
包保樓市gogogo

聽落好似幫人買樓
實際上係幫緊銀行cap水
借多左個筆錢，利息好甘

經濟開始進入衰退周期時咁玩

我都無眼睇

800萬,9成按30年要估28k一個月，即係要搵73k一個月先買到

骨牌效應重現

放到供100年

佢上任兩年升咗19%, 依家跌小小就急住托市?

其實一個城市 住屋係基本權利黎 唔需要佢送比我 但起碼跟返市民既負擔能力呀.
講野講到咁離地既

2000萬啦 10萬一呎

CLS...點供? 益曬D有錢人買第2,3,4,5間....

睇黎銀行少咗好多錢

負資產再現

9成按 唔記得97係點？

只有傻嘅先覺得有用

目的係想市民負資產跳樓死晒

18/10(Fri)： 5點港大反警暴集會，7點18區面具人鏈
19/10(Sat)： 7點半遮打國際人道救援祈禱會
20/10(Sun)： 1點半九龍民陣大遊行
21/10(Mon)： 7點元朗靜坐
25/10(Fri)： 朝早7點九龍港島和你返工

依個po好多鬼現晒形

仲買樓推高樓價 gdp 政府收入益你共產黨咩

話明要攬炒 緊係乜撚都唔買

記得罷買係長期戰爭黎嫁大家

留返比班垃圾藍絲塘水滾塘魚慢慢谷爆個市啦

供30年月月供哂成份糧 做個真正奴隸

過到壓測先算
800萬做9成每個月都都要供2萬幾
真係當個個人月入4萬咩

支持攬炒，必需化為煲土

放番個樓價升，啲人掛住炒樓，就唔會有人攪事啦！

五大訴求未搞掂，邊個仲敢買樓呀

希望藍屍狗盡量買 到時變晒負資產都要多謝港共

引更多人做樓奴唔敢出黎抗爭

即刻多左好撚多人買到樓
啲樓供應唔切，又推高樓價

依家樓價 好高
仲鼓勵人借錢入市

好似信用卡咁
唔用其實係最好既

個班人根本唔知買樓有壓力測試
以為2萬蚊人工借400萬冇難度

大學畢業至少三萬啦

睇到火都黎。

連登唔係好多人供得起但無首期

最簡單即係層樓嘅價九成都係借返嚟
但世界上有樣野叫利息
最恐怖嘅係當層樓貶值你借嘅錢係唔會變

師兄你點計數, 800萬9成供如果只供兩萬幾我而家去買夠兩間

依家400萬樓實上到600萬, 業主睇住條9成按揭線嚟食

有錢都轉去離岸啦
重响度買貴樓？

點供？

Show Blocked User - Frizzle(港豬)
順手埋嚟block咗去

佢放寬姐
你夠唔夠膽供到2047後

真係仆街，再證明樓市先大升後大跌

唔好跟車太貼住, 暫時消息人仕話流料

借錢梗要還 咪俾錢中介

邊撚個會而家走去買樓

三萬人工係唔會比你供2萬幾
學下點買樓先啦

不如每人分配一間居屋

呼吸plan

免壓測

牛唔飲水唔撳得牛頭低既
唔係有人願冒風險 邊會有人出事

有錢藍屍 即係食人血饅頭班死廢老

到時做少1成按揭都含得撚

仲有 借得九成 買八百樓
儲下錢 比首期仲好
加息唔洗還...
鼓勵人借錢入市 接貨

如果係真嘅話就真係on9

As long as樓嘅demand supply冇變根本係冇9用

Debt trap不了

人工唔會升？

要比個孫供了

九成按揭 港人港樓
話撚左係想香港人接火棒啦

wow

唔洗還咩

所以如果政府on撚99唔郁壓測
其實都係一樣

幫地產經記嘅措施，但冇利於大眾

財仔咁

日本仔供三代係香港出現不是夢

但廿年三十年後又要大維修，又被斬幾十萬，諗起都興奮

政府呢下高招
俾1成首期，借足9成
Step 1）俾年輕人上樓做業主
Step 2) 年輕人要供樓，負擔大左，抗爭成本大左，唔會再出黎抗爭，慢慢會變淺藍
# 結果：全面淺藍化年輕階層

樓市大好, 平民入貨托市, 托高俾領導出貨, 先行走資, BYEBYE~~
港豬仲唔入市~~

要供樓變淺藍係咩logic

一打膠

咪話唔提你班好想上樓既連登仔講

如果市道好
呢個仆街政府同港共根本唔駛同你地一齊賺錢

宜家明顯係個市唔好
個個都抱觀望態度
甚至係資產轉移緊去外國
無人肯接火棒
發展商都唔推新樓

而且香港穩定返
中美貿易戰仲打緊的

而家香港仲買樓既人就真係on9啦

多咗人上車
咪多咗人星期日話「要返工，不了」

唔打算贏？當手足 condom？

簡單黎講叫你做死一世樓奴

銀行借多D錢比你去買 但要你還4-50 年咁啦 如果佢壓力測試唔變既話
但如果佢變 即係你最少要有返咁上下收入先過到壓測 咁即係廢架啦 因為由此此終你都冇咁多錢
都係個句 用火水去救火

長達30年回血刀
2047到期就好似小粉紅咁剷左間屋佢
多謝大家捐款

人地係日本政府

你地係支那政府

想多啲人㩜住份工做藍絲啫

到最後都係要人幫炒狗打一世工

樓巿準備升上太空

800萬樓做9成
點撚樣供呀
供得起都一早買左啦
咪撚玩啦

cls,政府嘅智商真喺

恭喜清

資產泡沫

佢推九成係引人做死一世奴。
要理智，不要被她引到做九成。
反抗

而家買得起樓既中產都玩攬炒 仲點會咁on9而家上車呀

確保有後生接收成期廢老火棒！個個年青人供樓透唔到氣，乖乖地做房奴，自然唔得閒再出來示威爭取民主人權啦！高招

未confirm都好似當真咁討論

連標都治唔到
含撚啦柒婆

做樓奴咪唔會抗爭囉

到而家條友仲以為因為純粹上唔到樓d人先出黎反抗？

個個上到車供一世樓咪多d人做港豬囉

機會成本

柒婆係咪想見識下呢幅圖現實嘅威力

係咪咁計法

1020 到時見!

等我為大家回憶下決定1020去定唔去[2]

800萬做9成壓測
個月薪都夠你俾一半首期

樓市gogogo 賣樓移民

好難明咩？ 唔好睇到香港人質素咁高，好多都好自私

又係時候大家估下有幾多on9仔依家入市
到時候睇下幾多人要跳樓

全港頭10%人先5萬以上月入

如果月入5萬幾借盡都係得5百幾萬（即係都買到600萬嘅樓），當然個人有呢個收入就有返咁上下積蓄嘅
一成首期上車息好貴，其實係糖衣毒藥

早個幾月好多銀行先無左2%回贈轉做1%仲有好多按揭優惠cut左呢期買樓真係睇路

買樓槓桿大過買牛熊

供幾多年

樓價唔會升

壓力測試點過
又放中共友落口黎炒

香港人買到樓都要你債台高築

同大耳窿氹人借錢一樣

又要講
八九十後四五十歲係歷史高位買接火棒
十幾年後
就準備2047前宣佈補地價俾支那
呢度一大筆
樓價即仆街
然後支共唔使補地價（左手交右手）又掃晒啲樓
十年應該升返去高位
廿三十支共應該有賺
八九十後都差唔多死
仲未掃到第二間屋投資所以升跌都冇乜關係

當然你都可以話唔接火捧
等到2047五六十歲低位買樓
但不如轉份低收入去輪公屋算

但計到咁其實都犧牲咗生仔

要生仔不如正正經經生仔廿歲生仔
等六七年上樓

上限加，息唔減有咩用

上咗車=有包袱=唔想攬炒阻搵食

呢招高

想大家供樓唔上街

pish

cls

CLS

“利民舒困”

恆新率先關水喉

又高招？
搞一大班負資產
全部跳樓就有份

其實中產果啲個個都講移民
邊個講買樓咁 On 居
貪留嚮香港俾 popo 打？

銀行要多D人做按揭來提高銷售數字.

其實不嬲都用緊呢招

英、德、日、台版人權法案

以海外活動來說，300萬不算多，大家考慮下。

香港眾志國際眾籌計劃

新一階段工作為期兩年，除繼續經營美國網絡外，我們亦將集中德國、英國、日本、台灣等四大重點國家，拓展我們的連結及遊說網絡，當中德國是過去多次就人權問題發聲的歐盟成員國之一、英國是《中英聯合聲明》簽署國、台灣則同樣是威權中國下的命運共同體，而日本乃東亞最具軟實力、近年相當關注中國影響的國家。

新一階段國際遊說工作為期兩年，眾籌金額300萬，包括：
【海外網絡】資助海外港人進行遊說，在重點國家建立長期遊說網絡（約50萬）
【主動外訪】針對外國國會及政府機關，主動出擊進行策略性外訪（約100萬）【🔎訪港考察】邀請議員及社運組織來港考察，壯大香港與其他公民社會（約50萬）
【研究團隊】聘請本地研究團隊，為遊說及倡議工作提供法律研究和研究支援（約100萬）

點止4萬月入差唔多要8萬

好撚野繼續做奴隸

抗爭？
不了，層樓供左一半，洗濕左個頭，唔係唔供埋呀？

咪撚阻住我返工呀！

還成世

計月供係無錯
不過要過壓力測試 人工最少係供款額兩倍 即係最少每個月入55k

林病就係想全香港人攬炒
谷大個泡沫, 樓市GOGOGO

為層樓唔敢攬炒

不如正正經經生仔等六七年上樓
問題有冇女仔肯咁樣嫁你
屋企人又唔介意
咁樣六七年一家n口

等你無得罷工上街反抗做樓奴

我地同佢玩到通縮為止

賣公屋

唔好講未來
講二十年前好冇？
97年買間700呎 百幾萬咋
平均人工幾多啊？ 八千
而家平均人工幾多啊？ 萬一、二
買間400呎幾錢啊？600萬啊
你用人工追咁叻啊？你追到2046吧啦

又一齊負資產

仲有傻仔以為係好野入市既
班黑警呃呃埋咁多ot
實入市啦

等人接火棒

係
屌佢老母
我仲諗緊買樓
梗加唔撚洗買

呼吸PLAN

嘩原來要6萬7

都冇錢 點買

幾代添啦

咪係
cls咪撚買樓啦屌 想接火棒咩

就係明知先尾門cap多筆
一來繼續起樓養住一批中資基建
二來係哩個唔合理嘅價錢下
大陸人印銀紙買哂真係值錢嘅盤
香港人捱生捱死捱多兩代買海之戀
陣間一支爆，支共官套現，樓市一跌
成班借9成就血本無歸

再加上驚死唔買執輸，用供樓綁實班30左近嘅人
有咩事唔會再咁放得開
而班藍老就大安旨意搵人接火棒離場移民等死

仆你個街成份劇本毒撚到
攬一代藍老都唔顧後生未來

幫地產商散貨

還100年

你加油啦

我願呀

都買唔起樓啦

想呃我地錢去起明日大水魚丫嘛

高招，個個要供樓，示威人數大減

過到壓測只係還得起咁解
樓價一跌經濟實下行
減下人工+加息都頂得順先叫安全

遲下成層樓差唔多全部借返來
一加息/call loan真係全民跳樓都唔奇

按九成？？？？？唉樓價升一倍不是夢

岩岩講咗

佢係唔係想全部人都排全供樓唔搞佢

快啲去啦

典型自私撚係咁 唔洗理佢就得

呢個時勢 唔好玩啦 屌你老母

邊有咁痴線架

開左可以9成姐 可以唔借足九成 有本事就

自己衡量 btw 呢個policy 冇咩用 屌佢老味仲唔減少150日落來

97近了

五毛

本末倒置
宜家係樓價貴到買唔起呀
你借多d比我又點，個根本係個定價有問題，由得班大陸閪炒炒炒

已經全世界最貴，仲要點升法？

而家係直接推你去死 再用支那人填返你個位

上唔到車唔係貴
係因為借得唔夠

接火棒🔥🔥🔥

小弟唔識咁多
啫係你可以借多D錢買樓咁？

借完唔洗還咩

供到下一代都未供完

當年我借250萬
每個月都供1皮

800 萬開放式不是夢

經濟下行點會重加息

黐撚線，個個借9成，仲要而家經濟向下滑，樓市一跌全部負資產，銀行資金短缺，銀主盤都賣唔出，制造緊新一輪金融風暴？

7頭婆真係離撚哂地
咩香港人買唔到樓 係因為按揭咩？

咁佢無錯 幫你地上左樓
但還唔還到閣下既事
已經唔關佢事

我都係咁諗

買樓……………

點解我計到7萬3

係 需求增加 定價上升

但樓奴供之前都睇唔透咩。。。
真係有人落答？

港豬入教育營過世啦屌！

真係攬炒就等睇你跳樓

（有圖）唔好俾777「樓市新按揭政策」帶走住屋問題嘅真正方向

第二步放寬埋壓測就可以爆鑊金

痴撚線政府想加入攬炒派咪講囉

全民做樓奴 無人岀黎抗爭 分化香港人
高招

全球經濟放緩 開始減息

有無人解釋下佢個腦乜鳩logic 咁樣係好橋

借1000萬出去然後即刻按左層樓，之後離開香港 發達機會來了

police country 仲買樓？ 一陣比黑警佔據埋

行緊美國2008年嘅舊路。唔駛錢買樓跟住還唔到要破產

有錢都拎去移民好過
仲供樓 痴根

美國加息加加下變減 得啖笑

林鄭真係好仆街 好撚陰毒

呢條八婆個腦生草?

2047一地都係負資產？

佢想用樓市吸乾d錢

LM等泡沫

你樓價只會越來越貴 有撚用咩

作都作好啲啦3毛
我都搵9萬
唔洗兩年都儲到啦

樓又要升喇

佢真係做到攬炒之極致

屋市開始下行佢先放寬，咩玩法。

有需要例如結婚既話 都係局住入市接火棒

接火棒遊戲，首歌仔加速左，咪搵多幾個傻仔入黎接，高官就套現準備移民。

仲買咩樓呀
過多幾年入教育營一蚊租都唔洗俾添

加完有能力過到壓測咩

簡單D講，香港97年後畢業生人工加左好少
97年好多人畢業都1萬
依家我睇到香港平均打工仔月薪中位數都係2萬左右
如果一個月供樓都2萬幾3萬蚊，好多人呢世都買唔起樓
又或者要逼你將所有收入輸送晒比銀行地產商同政府
2個人死慳死抵住劏房供一世

無人落答嘅話咪==港人正式出局，中聯辦正式接手香港樓市，左手交右手咁癲炒，港人一係移民/大灣區，一係租奴。即係話，點都係逼你去死/做奴隸

五年前已經聽緊呢句

唔緊要喺蠢人先會買

痴撚線條8婆真係...

分90年咪無事
頭30年淨係比息都 個仔個代先開始還本咋

政府用高樓價懲罰年輕人

收成期個d又發發

中產係易左上樓
不過佢地捱租仲抵啦
同月供差唔多又唔會綁死係棟樓度

樓價又要係咁升

學日本供三代

林奠plan: call loan就全部後生去跳樓，解決問題根源

9成按揭，樓價一定有昇冇跌，條7婆真係玩野喎!

比到首期 好多人真係會買樓 每月供當比租

大把人供得起，因為分分鐘3-4人個一齊住

其實97年會計四大畢業生都有萬幾蚊
聽聞依家都係萬幾

其實樓市唔跌最大原因係因為 利率實在太優惠

點解政府搞左咁多年啲樓價都唔跌？
佢港鐵大股東 港鐵賺最多就係賣樓租鋪 政府緊係唔會控制樓市啦仲賤賣啲地比港鐵添 啲辣招左手交右手又係落返自己袋
呃呃埋埋仲可以幫中共回血劍 好撚野

有撚用咩，只係再借多d錢姐

沒有最貴 只有更貴

上頭缺錢呀

你唔信就算
我本身係專業人士
有幾個會員都知

全民負資產不是夢

又成功解決提出問題嘅人啦，柒婆又赢

比大陸人入貨！

條友真係弱智

就算你知道佢5年升一倍又點（而家已經知400萬廢樓起碼上8球），你係政策宣布之前又無大量入手，咁即係話你唔係政策嘅受惠者，咁你計條數就知最後會好似深圳咁租平過買

自己手足真係唔好買 等班藍絲買飽佢

痴撚線政府，繼續炒樓

業主封盤反價潮現在正式啟動

多d人接56百萬樓

推呢條例究竟最得益係邊個？

...

咁應該發左達

我搵十九萬一個月
係首期比較困難
而家ok了
一個月都搵到首期啦

感覺老慒董時代返嚟喇

屌佢呢個時勢大把高層地位不保
佢份施政報告喺612 之前度
唔使review就掉出黎？

800 萬借足9 成既真係祝你好運

就憑你隻畜生搵9萬?
陰司紙?

轉行賣炭先

住天橋底對沖

今時今日，再發起不買樓運動(中国早年有人提過)
再個個禮拜攬炒
可能會成功
反正我一定參與
有錢都唔想買仆街d樓

知你係5毛

支那又咪房債到時越黎越紅 樓又貴 落黎有咩意思

政策宣布政策之前買咗4xx萬嗰d樓嘅業主受惠最大，買得越多受惠越多。eg：阿茂

有樓想賣既,會比較易賣得出
受惠人士包括地產商, 想撤資, 不看好樓價的業主等

終極攬炒

其實最撚慘係冇得住郊區d平d
真係要去大灣區

佢諗住多啲人上到車社會就和諧

係人都買到 樓價gogogo 最後變左供6代

gogogo完準備diediedie

屌啦星,限香港人先可以買樓啦,成車車大陸蝗炒貴晒

明知就收皮邊個仲會接貨

你估個個都抗爭者咩，好多人個心態其實只係安居樂業，為左食訓玩，貴都要買黎過生活，買完自然有咩惡法反抗都多顧慮

is coming

大陸狗咪又繼續買

月入7萬6先過到壓測試
全部樓都變晒800萬，兩公婆每人搵二三萬個d食得屎

買左遲啲真係供到傻閪咁

好呀 快啲買添呀
條路自己揀 到時變負資產唔好喊呀
去馬啦港豬！

香港的金融穩定性好快補吳住。

佢地洗黑錢另計

800萬，借9成，月供20000，利息2m

唔好話47
有無命27年嗌聲光復香港都成問題
cap哂水再推入集中營 wow
諗下都興奮

搵9皮你都儲唔到？咁就抵撚你死啦

我供得起使撚按你九成咩on9

所有4M樓即刻消失

Call Loan就
今年買咗樓
下年美國話要加息
檢視香港關係法都唔使
到時一大堆人話你搞到佢地破產負資產
真攬炒

留俾班港豬接貨，然後負資產加入抗爭

其實全世界城市樓都係貴嫁啦
不過香港又唔似外國可以住郊區

供到2047,到時一下收樓

曲到直喎ching 咁都diu

等你地唔敢出黎反抗

有呀 大灣區

跳硬 一call loan就

可以借多d都要過入息審查先得
借7球 要差唔多月入7萬
有無咁多人高薪又冇首期
多9如

4m上車盤即刻無哂

支爆is coming

要有能力還到先得架,你老母

所以係俾「賭樓價會一直上」既人受惠
不過呢個時勢，賭輸左既風險好大

呢條片要配埋聲先震撼

呢個比喻幾好

樓價升
到時你供多而家買樓既人一倍
都係住一樣size同quality

救你個命，其實個問題最重要都唔係唔夠錢或者供唔起，

而係垃圾樓市個價唔撚合理呀

宜家叫人承受咁高風險借錢買貴樓

呢個政府真係顛閪黎

8M 樓 is coming to town

符合蟈情
樓價高? 無問題
俾市民借多啲錢咪得

其實唔甘

成個LOAN利率都係2.4%左右
係要加2-3%保費，上埋會

777可能諗：多後生買樓
就少人抗爭

借九成，跌一成就負資產。

香港人有樓要供就聽聽話話

你當層樓係資產就唔係咁睇
你有物業 銀行就會借大錢(2-3m) 比你

屌, 刻係話你聽樓價繼續升, 想買樓?高追囉7頭

DLLM

狗口講唔到人話, 淨係識食屎

加埋而家既息率係供2萬8一個月

幫你更易借錢

美國減息喎

通脹瘋狂飆升
銀紙印到傻

即係咁，陰謀論啲講，就算住緊公屋都唔代表冇事，遲啲整咗big data 社會信用評分，你地住公屋的人一搞事就即刻扣分，加你租或者趕你走，都係俾政府撚住春袋

呢條柒婆真係攬炒，佢出啲招其實是 如果大部分嘅香港人有樓， 有按揭係身！ 邊個想 樓價冧 香港亂

咁似以前日本樓市爆破嘅劇本

等睇啲人痴撚線咁借爆上車
經濟下滑 銀行call loan 經濟大蕭條
一堆人跳樓燒碳

大灣區留比你

藍買同租都唔計住 無腦嘅

黃買 就火棒自綁
黃租就食火棒上d火屎
個價升租都升，租金落返藍
你唔租去排公屋 每日放夠300同你爭 吹咩

你睇得透咋
你老婆呢？
你外母呢？
你粒精唔洗住？
咩原因都好 一上就等死 唔上就捱死

我哋更加要攬炒

樓價高企
引你上咗身
供樓供成世
永遠留係度做樓奴

到底佢係咪真心覺得二百萬人上街係因為冇樓下話

柒婆: 3萬蚊呎, 九成按, 臨尾冼下你班恨樓恨到發癲既廢青?!

攬炒新戰線：大規模破產

政府收稅 銀行收息
成最大贏家

失業個時仲點供？

黑暗兵法,製造大量銀主盤

720萬，我月入15K供要幾耐？

利申DSE數學無去考。

政府做埋大耳loan 唔係傻撚左真係唔明點樣諗到

配跑馬果首歌

癡撚線...果然係攬炒之母

香港其實以前都試過
果時多人跳到
政府要出聲叫銀行唔好call loan

好呀好呀快撚啲搞冧個市

信用卡起碼可以拖下卡數
借咁多樓市一爆全民跳樓 不過應該唔會有人咁蠢依家上車掛

到時就冇800萬以下嘅樓

GAS GAS GAS

尋日金管局先話放水3000億
明顯配合

壓力測試都過唔到 咪玩啦

有冇片？

佢從來都焦土
你班香港人唔撚順氣就尾門榨乾你成代人
無價值先入集中營棄置
dllm毒撚到丫

你以為？

咁800 -999萬既樓..........????

整個學資處式借錢買樓囉

等睇1998翻版

好多人話03沙士都冇call loan啦，驚閪咩

推爆個市佢
cut港人就落大陸人黎香港
等港人無錢供 銀主盤比埋大陸人
香港人歷史任務完成

香港係用黎賺錢 唔係生活

報復式優惠政策，畀年青人上車，以後就做奴隸做到死，樓市一爆就死得。

問題係大陸人炒貴哂啲樓呀，要啲後生接貴貨，跌10%就變負資產，壓力大到想死啦。

每月收入最低要求要六皮幾野
點撚樣供啊
咪撚玩啦

借多多錢俾你
然後你成世做佢隻狗
同一帶一路手法一樣

畜你老母生

專業港豬
東華一中之恥

全宇宙最貴囉

班後生遲吓仲難

真係供到退休

中間唔好彩裁員、大跌市是但一樣，就可以破產
人生已完

睇你班仆街90後, 00後唔順眼好耐，等我一次過將你地變晒做樓奴

除咗比幾個膠你 我都唔知講咩好

笑左

基本上你無月入5萬 都唔洗供樓
有父幹亦唔愁無首或供唔起
係一理無父幹 租又租唔到單位 排又唔到你排公屋既後生仔先大問題
唔好講90後 80後都好多人食緊屎 車邊都上唔到
家下仲要係樓價高位 入場就接火棒 經濟下滑既時間就死一大批後生
真係良心政策 始終想要香港人硬接高樓價

賭波賭馬都搞到要跳樓
抵你成世買唔起樓

佢根本理撚得班學生
好明顯佢嘅target係拉攏班中至中低產
即係有首期但又有生活需求供唔到樓嘅人
佢理撚得班後生死 好嬲

咩攬炒呀？
柒婆冚家有英國護照

agger

豬西即係話
買樓入場費
將由400升到800啦

800萬 200呎開放式單位？
衰過坐監

大家記唔記得08金融海嘯點黎的 唔記得/唔知去netflix睇下the big short 柒婆想雷曼香港版

買完樓都無用 個保安唔比你入 仲可以報警拉埋你

喺police state買樓
不了

有晒壓力測試點會因為放寬按揭成數爆

即係想榨乾銀行同埋借錢佬.

以依家哩個工作文化, D人做一兩年就跳槽, 唔洗負責, 一定乜撚都批

問題係香港人都好多貨，共產黨係咪諗住用寶貴美金買撚哂先

所以唔好講連登FG 50K了, 連登FG 100K

讓領導先走（走貨😆）

升硬係升硬
但你供唔起就跳硬

呢個係香港做事方式，唔識focus問題，好似有示威活動咁樣，唔係去諗點樣平息，係去諗點樣去解決提出問題既人

搵後生接火棒，老野賣樓移民

唔借多 D 俾你，你邊有錢接班官火棒？冇人接，我地點走資？

7婆大報復， 想年青人接火棒， 陰毒

咪係

咪臭係，又警察政府，又有藍絲暴徒，隨時收樓一日之後比人共產左去支持黨嘅發展

樓價gogogo
二百幾呎納米樓都要過我萬

講乜都無用 ,50年樓做到9成按先啦....重要起碼有30年期還款先算

樓價gogogo

On99

因為今年追夠數 唔洗再跑數 點會chur你上會

我連1成都比唔起

比得起但供唔起

其實個人來講唔置業都冇所謂，最緊要係合理租金同穩定。

你鬧夠未呀
次次都針住我

按揭利率應該填幾多？
想計下數買唔買到

一堆銀主盤

唔係點換血？

點解無 不嬲都有30年

重推埋八萬五就仲正

人工我夠，不過不了

我地有火魔法，林鄭有樓魔咒

一睇就黐撚線政策

係咪想淺黃有樓嗰啲層樓gogogo ，即刻收聲轉藍

政府貼錢支持地產商

爆升就有

明顯想賺埋最後一水拎錢走

香港攪成咁仲想樓價可以升

真攬炒 生生世代留係大灣區

接實
要供一世樓，你仲敢唔敢戴口罩？唔驚比人炒魷？
人地出嚟和理非，你都叫人散水啦
你唔驚有人抗議政府，搞到你層九成按買嘅樓樓價跌咩？
777 係要d 人做死一世樓奴呀

柒婆覺得借多啲就買到樓？係咪還唔起都借得？

唔洗擔心，相信下一步會降低壓測

5M嘅樓準備被人推到8M。
原本5M 買到嘅要 8M.. 幫緊邊個？ 一加息點頂？

唔講供唔供
最少要做左租務管制先啦
提高空置稅迫人賣樓增加供應
收棕地就一定係架啦
問題唔係比唔比到首期 係要壓低返樓價 唔好再玩地產霸權啊
你睇唔睇到籠屋啊伯? 講左成十幾年啦 都係無人幫到手
你講野可以唔好咁極端先

一層樓普普通通都要5-6百萬

佢想人人都有負擔同負債，人人都驚樓價跌，唔出來示威攪差經濟，

柒婆有無腦
真係On9

先唔講供 聽完之後仲諗住買樓咩

真係想全民攬住層樓 等你地唔敢出黎抗爭

冇首期 畀你$50k 人工 都困難啦

仲要份工玩到30年

加息會造成啲咩？

我供緊樓，每次發夢都有去

唔好將自己套價值套落所有人到，而家追求緊既野已經超越金錢，唔係點會好多人連條命，連十年光陰都肯交出去

想人人做樓奴,屌你啦D樓咁貴

要供樓就返工
要返工就冇得抗爭
好計

明顯係想收買公屋人士

容易買左樓 -> 後生接上一代火棒 -> 樓市穩固 -> 上一代Happy

後生買左層樓 -> 負擔大左 -> 為左供樓怕冇左份工 -> 少左人出黎抗爭

15 k 抽下居屋算啦

報復後生仔

其實係幫到啲揾到少少錢又儲唔到錢既人上車既
你本身揾到5,6萬一個既話其實供樓都唔會係咩大問題
仲未計可能有另一半幫手

多咗人買樓少咗人攬炒

到時租金咪仲甘

岩岩買左既人係咪好彩
升到pk?

一見樓價回番少少立即出招托市，仲要打強心針。業主多謝政府

攬炒之母
乜母都俾佢做晒

揾得萬五想學人買樓，會唔會on9得滯

壓力測試無60k月入都過唔到

改一改做香港政府

全中

傻仔先買香港樓，有錢有學歷高收入個班，去移民大把人要你

所以樓價咪會升。起供應短缺情況下，釋放大量購買力。

做個公屋富戶都勿做樓奴

筆錢夠你做外國人

咁嘅樓價免息都死啦，老董年代首置都死過一班

林鄭真係唔係扮 佢真係蠢🌚
佢係咪以為 買樓唔駛供😂

買香港樓接你老母火棒

留意返好多大學畢業出嚟唔係搵好多差
連差唔多二萬都冇

痴撚線政府

而家係話你啲樓太貴要減價，唔係要容易啲借錢俾你

自住升有撚用 賣左你買唔返

大核彈

仲有經濟衰退緊，到時供唔起就連果一成身家都無埋

係，所以真係準備gogogo

叫個孫幫手還，還三代錢應該差唔多

放低個炸彈
2年後拍拍籮柚就走咗去

佢真係痴撚線

租管你又會覺得好易租到樓？
你係樓主都慢慢揀，香港空置低到顛

做得好呀，最好放寬埋壓力測試。基本上壓測同限制按揭成數係保護緊地產商

佢講完當做左 做到幾多就後話

變負資產咪又喺到屌 最後變返人民鬥人民

咁既時勢 一跌咪負資產

每人都有居屋樓價會跌
佢依家改按揭樓價係會升

OK 姐係乜都唔洗做 由鳩得樓市永遠升?

你覺得有幾多freshgrad 做5-6年野就買到樓?

係唔係要學日本供樓講緊供幾代人?
你唔好咁癲啦

500萬 我真係拎去移民都唔撚同你癲啦

我扔500萬去買美股都唔撚接火棒

喺未來嘅香港隨時死 活在當下算了

破產好少事姐
正如被捕一樣
你今日被左未？

升值都唔會變
借720幻 層樓第日升到7200幻

都係製造機會比支共打救香港
將支共置於道德高地

d息咪再高d姐，還到個孫出世都未還清

經濟下行>D人鐘意擺錢落銀行>銀行多錢>減息？
係咪咁?

如果過去十年人工跟得上樓價升幅，大家唔止喺香港有樓，仲已經喺歐美大手買緊樓

佢今次唔出800萬9按我覺得OK了，出咗即變用心歹毒嘅報告

咩叫懲罰有錢人
升果時又點計?
係唔係窮人先懲罰得?
有錢=精英?
我唔邊個叫鍾培生了
講野唔好咁離地

移民即走有錢賺都肥啦

即係點呀,借錢比人買,多人買咗,樓價更貴,呃我未讀過econ呀
btw哪有錢供

經濟下行 政府要減息刺激企業投資借錢

你老母正曱甴

供7球要好高入息。。。。

大學畢業就有三萬?

你個腦一定浸左水或者係未來人

原來唔係人人有腦，樓唔會升？
就算俾你人工升，3萬升到5萬都唔係幾年既事啦

btw, 可能最後推哂啲popo買樓，之後支爆變哂負資產

係囉

上車 不了 賊車嚟

佢加上限 本身買唔到既其實冇影響

邊可能
咁講600萬樓米上到800萬

理解正確, 錢推錢

地產霸權佢唔放係眼內啦
主要係救班中資就真
呢幾年佢地高價投唔小地

傻仔先會咁做，仲要供到死都未供完。分明想綁住香港人唔比出聲，什麼反抗在樓奴下乖乖收皮了
寧願去外國投資都好過係香港做樓奴，係大馬 台灣 買樓都唔曬咁貴

呢個時間金管局唔做野，遲下外圍減息/QE 重有咩“逆周期”手段出呢？
正如成班銀行今年唔加H 按(唔減P cap)，下年點樣帶頭減息吸客

咁都要過壓力測試先借得足既
除非佢又有新放寬措施啦

公屋仔先係人生贏家

有8球我過台灣唔好 人地4球已經過千呎

好明顯係為左幫樓市再升，中聯辦中資有咁多樓，咁會俾佢跌，跌少少都唔得呀

中聯辦 fat fat

50年樓做到9成按先啦
供完30年都80年樓齡

係 賣家知你可以借多d 咪加價囉

火上加油

我估黎緊CCL 一定升20%

成班未買過樓？不停係度計800萬9成按
放寬上限到9成唔代表一定要9成上會
600萬up以上可以7-8成已經多左一班人上到會
當然業主一定睇住個上限黎叫價
樓市gogogo

垃圾政府on99

仆佢個街。又谷樓價！

你無變我尊敬你
但777 目的係咁，佢分化緊人
唔會個個好似你咁

600萬條線實係最大影響
好多樓盤都集中係呢個區間
特別係所謂既"上車盤"

以前都仲有話同業主壓到600萬黎成交
或者有班人會台底塞10萬20萬做"裝修費"

而家無左個CAP
班業主就可以反價, HOLD 盤

先唔好講有班無乜錢既會做9成按買650萬既樓
有一班揸住百令萬 係6球呢條線磨磨下既準買家
想現金鬆動D , 或者猛猛緊既情況下, 就會做85%等等

600萬既樓起碼會抽50-100萬
跟住其他都係連帶效應

而家經濟全球大衰退
買黎for跳樓用？
仲要九成按揭 做死一世樓奴
供完都變大灣區
唔撚解決樓價高企問題反而叫人借多啲錢

好多人過唔到壓力測試

比唔夠錢既人買更貴既樓，真係痴L線

意圖好明顯 我選擇罷買

最大影響係咁，600萬-7百幾萬變左9成，需求一定多左，最後推高樓價，上到車人數差唔多，當然推高樓價係政府呢個政策唯一目的，唔係點同中聯辦，中央高官同中資交代

屌你老味
冇野幫到手都算
仲要又攪高d樓價
攬炒之母

make sense

高位揾人接，方便d大陸人散貨走資，再夾死你班後生，等你做一世樓奴仲隨時供幾代之餘，當社會有大事發生而個樓市一跌就變咗多班人因為跌市而同提出問題者對立

最終目的擺明就係分化手段，多於想比屋你住

冇錢班公屋藍C最慘 冇腦，連自己後代都上唔到怨 個仔叻d上到大學唔係神科都係夾在中間 仲指意個細路養佢 但個細路生活都成問題

業主：又可以升樓價，fatfat啦

真心定假膠
全民跳樓就有份

垃圾林鄭仲想助長地產霸權，等港豬比層納米樓綁成世

連帶400萬都會升，見到入地600都升，你估400果班業主升唔升

將我張信用卡由10萬變1000萬 有乜撚野用 咪又係要還

推多d人入火坑，增加抗爭成本，毒撚到呢，香港人前世得罪你？

呢條7婆真係要成代香港人絕後

其實搵五萬個月 比首期根本唔係一件難事
應該咁講 香港8、9成人 只要肯儲 比首期都唔係難事
問題係壓力測試啊嘛
唔係點解係咁叫政府起公屋姐屌 為左8折咩唔通 為左政府保咋on9

其實遲左
最理想係六月或之前推呢條政策
真係鎖死一大班中產

而家成個社會 仇雲慘霧
有d 已經被裁員
有d 已經諗緊移民

而家可以推到幾多人同你搏一鋪？

有d 懷疑

純粹已經冇乜400萬樓了

no more energy to protest
only have energy to pay off the debt

痴線，嫌樓價唔夠高

咁講真，佢有壓測，
買得到既絕對供得起
呢一時三刻一定無問題

問題係經濟差時， 有大幅裁員時，個bubble會爆成點

一入市你就要還一世
真正一生為奴
同埋中間你份工冇左/有咩緊要事要用錢
甚至加息令你還唔到
你就可以清盤，同你所有財產say good bye

借定唔借？
還得到先好借

Outcome 1 : ( good job) Buy and be greedy when others are afraid.
Outcome 2 : (suffering ) but you may be buying a falling knife !!
What is your guess? 1 or 2

有錢人唔洗借銀行

唔係邊有名你叫做港獨之母

近幾年入得場都係鐵飯碗啦
我有親戚做sales
好景時買樓
銀行要求打個折、另外最好要有擔保人先借得足
勁safety
咁既情況，買得樓既多數夠實力

買得到同買得起兩樣野

其實望下一手樓市咪知囉

一手樓已經係呢個mortgage offer, 清成點？

都係一dd

you mean "slavery inheritance" ?

點解唔洗借
大把人借銀行，自己錢做其他投資

係咪想令到更多人供樓加大攬炒成本

呢個時勢既香港,被監控,遲下仲會唔知有咩條例,咩一國兩制笑話
仲要2047咁大既未知數,依家仲係香港入場比納米樓綁成世

我終於夠錢買一格地磚

我怕炒得最勁果啲係支共。
到時佢唔使人救都偷笑

有錢佬點都同你計盡啦
8千萬買10間wor

起碼有啲想上車既差少少依家上到呢
唔明點解個個屌 買得就要有覺悟做樓奴架啦

支共食屎都唔會話比你知佢食緊屎

是咪應反撚晒班地產佬

我有一百萬我唔過台灣？
我冇一百萬我唔儲夠過台灣？

三球拎一半買台灣樓 一半收股息
五十歲前台灣退休冇難度

係香港 又要驚負資產 又要驚冇工開
轉個頭比人捉落海餵魚 打到你爆缸告你暴動 強姦你個女 雞姦你個仔
到你供完都就快死 真係得啖笑

有錢佬先借得多喎

又係玩分化佢覺得勇武都係no stake 就算九成都冇能力買
等啲和理非買左樓就會驚亂
咁outdated 佢有乜可能唔輸

唔記得打埋落去
9成咪100間

800 萬按九成，即係借 720 萬，要有七皮幾一個月收入先上到會！

真
500萬 1, 2年變800萬

嬲嬲豬呀

無錯 係要加息（3%）後 唔過55%收入

0首期啦不如
再政府幫二按借5球俾你
1% 低息
還款期100年
屯門呎价5萬不是夢

壓測通常向利好環境因素計
如通漲、經濟好既加人工

會仆街果d可能性唔理

都唔知咁多人當神測

其實得首置第一次俾9成按

兩公婆加埋8萬的確又唔少人
每人4萬即係中低級manager, 大把啦

用嚟幫有錢佬賣樓走資

方法一: 某離地中產持有多個第一城單位, 之前只能借到7成二按, 賣又冇承接, 咁佢要走資, 趁樓價仲係高位賣盤, 成數加到9成, 咁就多咗傻仔唔駛靠父蔭都可以入市接火棒.

方法二: 學支那咁搵人頭(e.g.港漂)去借錢買樓, 用盡錢行估價借9成, 原業主會同接盤俠私底下有回購協議同私人借首期, 你可以當係一個賣樓期權兼租樓合同, 之後港漂見市升就照供真買斷, 市跌就賣返俾原業主/代理人, 又或係玩斷供返大陸, 層樓變銀主盤由銀行食

呢招支那地產商用嚟托高新盤價, 營造賣光假像逃避地皮發展賣樓限期, 及呃銀行資金借樓按的舊招, 將來也可以用係香港內房的新盤上

施政報告公布放寬按保計劃的樓價上限後，按揭證券公司旗下按證保險公司宣布詳情，當中首次置業人士如未能符合壓力測試，仍可申請敘造最高8成或9成按揭貸款。

修訂主要是將首次置業人士的9成按揭保險合資格物業價格上限，調高至800萬元；8成按揭保險的合資格物業價格上限調高至1000萬元。欲以高於修訂前的物業價格上限（即8成按揭保險下的600萬元及9成按揭保險下的400萬元）敍造按揭貸款，須繳交額外15%的保險費用，保費可隨每月按揭還款攤分，上述和現有按揭保險產品的供款入息比率統一以50%為上限，並須符合銀行壓力測試。

不過，按證保險公司指出，首次置業人士如未能符合壓力測試，仍可申請敘造最高8成或9成按揭貸款，其保費會因應風險因素作額外調整。

上述修訂即日生效。

又未必既，得第一下首置係9成按

當然，有錢人洗咩要依啲

800萬九按買完即日變負資產不是夢

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

係呀,我知我地講近廢話,但前線的確需要支援

FB: 國難五金, 香港自由之書

全民負資產。真.攬炒

玩賭大細
就嚟要鎖全港嘅天台

即係咁 借七百萬 要每個月還三萬
要八萬入息先過到月壓力測試

月入八萬 都仲要借九成

就黎零首期
害死人

全民跳樓

比支那買

問題係個樓價一定會再升，最後個升幅一定會令之前4成或5成既首期同宜家1成或2成首期差唔多，即係6百幾萬會升到近千萬。成交量好短期會升最後會差唔多。個政策純粹想谷高樓價，受惠既人唔多。

個市唔穩定買黎有咩用

800萬夠去美國

點解要投資香港

全民攬炒

加完一樣負擔唔起

咁咪姐係要散戶仆街姐

黎緊呢兩個月買既咪著數囉，樓價未必會升到盡
下年後年就大鑊，實升到盡，咩春8百萬起跳

不過，按證保險公司指出，首次置業人士如未能符合壓力測試，仍可申請敘造最高8成或9成按揭貸款，其保費會因應風險因素作額外調整。

in public housing we trust

政府班on9 真係以為我地出黎因為買唔到樓

就算唔使做壓力測試 一加息又咪仆街

全民供樓不上街

割蓆完成

DLLM 人均收入先15定16K,供層樓平極都每個月2皮啦

痴線 係樓價嘅問題 唔係首期呀 不如唔洗首期啦 777都係想快啲爆煲姐

呢啲咪叫政治智慧

利申唔識經濟嘢
咁樣借錢買樓，對買家有咩影響？
加息即係點

800萬係香港應該都可以買到個唔錯嘅樓？

政府 ： 支那

我地 ： 一帶一路沿線國家

一加息就pk

d新樓4皮野月供200尺

真如果一人派一間400呎
我真係唔會出嚟抗爭
但首先條柒婆做唔到亦唔會做

邊個仲會諗住買樓啊
最少我唔會先囉
而家香港俾你林鄭月娥搞到咁
霖霖就係俾人除晒啲衫揼咗落海
你哋啲人就話冇可疑喎
點知我第時喺條街度鬧你林鄭月娥
我會唔會被自殺㗎？
供樓買樓？不了
我係到去台灣買啦！ 屌你

乜租特別平咩而家？幫藍絲供樓

吹撚漲
繼續暴動攬炒佢

入場費易左,
但一樣過唔到壓測, 同樣地供款冇變.
只係比4皮以上唔夠首期既人上車...

似比商家佬走貨,, 前2個月中聯辨大手買入勁多單位, 今日就出呢條.

局晒班後生供樓
未來30年出少期糧都仆街
無人敢罷工
勇武更加唔會， 一拉即破產
政府又贏了

但仍然double stamp

同繼續明日大愚山

最好首期都免，全部借足
公屋都賣埋俾住戶
咪冇人敢搞抗爭
一搞樓市冧檔
政府維穩實掂

八百萬上會同有八百萬FULL PAY係兩件事喎哥仔
連登真係全部二千年出世架

仆街到呢，即係想幫班支那人接火棒

唔好太睇少佢地
佢地咁做的確可以呃到部分人上會
經濟好，就多左一班人有負擔，可能會少左人反抗
到時就話自己做到野
經濟差，你生死佢唔需要理，佢地冇咩損失
因為佢都已cap晒你水，隨時下台去外國享福

我覺得樓係大家抵死
根本癲價係唔應該再買
但大家又一味衝去買
發展商就愈來愈發
樓價愈抬愈高
根本係呢家買樓既人自殺
如果你唔買
無左供求樓價就一定跌
咁咪正常番咪真正大家開心囉

充大頭供唔起就GG

樓價仲升？對香港咁有信心

租都困難 仲諗供樓
有啲啲時事觸角都知冇可能供到啦

真係老實講
真係全民訓街都似

國之將亡 物價飆升

佢一定唔會俾樓市仆直，一仆啲離地中產加入埋反佢

又吹大個泡沫真係好似玩傳波波咁

最好首次置業，免首期，免壓測，全部借足
公屋的，都賣埋俾住戶，搞租者置其屋計劃

咪冇人敢搞抗爭
因為一搞抗爭樓市就冧檔，變負資產
政府維穩呢招高掂

依家有後生會買樓？
買都去其他國家買啦

一國一制 未到2047年已經變到成個大陸咁
買樓班人係天真到仲對呢個政府有希望嗎？

死供呼吸plan 30年，2047一嘢收返

講真而家有幾多樓係香港人買呀
樓價跌既班大戶同你一次掃十個即刻升返上去啦
大陸收水掃唔到上去，政府咪好似而家咁出招推返高囉

理論同現實永遠有差距，現實係有好多人心諗而家唔買遲D更加買唔起，所以個雪球只會愈滾愈大

其實八百萬樓借九成嚟供，收入唔會低得去邊，同埋只係for首次置業，唔明攬炒嘅point喺邊？

要有人接你火棒先有用

壓力測試幾錢人工先買
到8萬

壓力測試withdrawn

大佬唔好咁痴線

事實上都有好多人真係有自住需要,例如新婚夫婦,或者屋企多左小朋友咁,佢地可能都了解個市係唔穩定.只可以講佢地會買貴但唔會買錯

睇黎林鄭好想鎖住堆錢係香港

咩大學咁把炮個個畢業都三萬銀

大家記住, 你地上車後仲有按揭保險同樓宇管理費既錢要交.

你太天真啦 有幾多個真係走到

如果大部分破產會發生乜事

佢地驚跌變負豬產

護士醫租生律師 老師 呢類咪有 什至係保險狗

依家打到左4個月個樓市都唔係跌好多
有D區仲要繼續企得硬一硬

呢4個月完全示範軍政府下香港係點
咁都仲入市
第日燒炭都唔洗可憐

90%
等睇跳樓潮

多謝Ching解釋 我宜家明喇 我呢啲無父幹無母幹嘅大學生哥基本上唔洗旨意可以上車入市

上網睇過計過當層樓800萬 九成按揭720萬
用最低每月還款額都要起碼3萬幾 十年廿年後到供完連埋息仲要供多200+萬 淨係畀利息都畀咗原本樓價嘅四份一有多 仲要諗埋普通大學生讀完書出黎做野起薪頂多二萬 根本冇可能供到 再加政局動盪 萬一再加息就仆直

Ching我有冇理解錯……

唉 永遠係水深火熱之中 啲電視廣告成日叫人助養兒童大苯象老虎 屌 香港人更加需要人助養囉 做香港人真係一個悲劇 連基本住屋都可以咁樣 究竟我前世做落啲咩孽緣先要投胎做香港人 我諗我應該可以plan定去邊座大廈嘅天台了

全民？
全連登公屋仔zha掛？
業主繼續肥肥 富者愈富

我唔知中間條數岩唔岩
但係你理解大致上都冇錯
依家只不過係比你上車 但要做一世樓奴
冇壓測情況下銀行冇可能唔加息 所以...
如果樓市一爆人人負資產
真係睇定啲好過

細數啦, 香港一般人買樓個樽頸真係係個首期個度架咋

唔知多唔多風伴呢

同埋邊個一定要而家就買八百啊, 大把五百幾既月供兩萬零既好多人都供得起架啦

對於孟孟緊就上車果d人，
係好致命。

戇撚鳩鳩
你而家提高左銀行按揭
咁又點呀
你估班前線屋企冇錢呀？
個問題根本唔係上唔到樓嘅問題
係你地欺人太甚嘅問題
冇用㗎啦
有能力嗰啲全部都計劃會走
邊撚個仲會買啲樓呀？
講句嘢都俾人拉
我哋香港人唔撚慣㗎
啲樓留返俾你林鄭月娥去住啦

參考英國當年例子，買左樓既幾年後可以做空中飛人

硬性需要根本係大話
如果個市個排唔穩
無成交都有
如果有硬性需要 就應該係點都會有成交
呢家所謂既有需要
咪又係說一套做一套
講到尾係貪心
見人買自己又買
搏佢幾年後升

唔推冧樓價，反而谷大泡沫cls

官商勾結

人就係 要住
唔可能無供求

政府宜家扮明玩嘢
明明問題係土地不足
佢唔搞土地 唔搞golf 場
反而放寬按揭
根本推人去死

但需求只會有增無減
因為住屋係基本需要

做狗都有喇

住係基本需要
但依家住唔係
今日住唔係
點解呢家咁多人買
係因為睇佢過幾年會升
發展商無可能唔推盤
唔可能一年都無生意
但人可以等一年
呢啲根本唔係咩急性需要
香港人夠膽齊心等兩，三年唔買任何樓
發展商跪係到任你屌求你買都似
大家得個貪字，雖然政府土地政策又係死仆街
但某個程度上係抵死

你睇下開新盤有幾多香港人痴哂線咁去排你咪知有幾多香港人買

可以直接跳樓，經濟泡沫爆破唔係講笑。除非你可以兩至三年內供完，唔係唔好買

層樓隨時要供十年，除非你有信心未來十年都係減息，唔係唔好買

鼓勵你地做樓奴咋
泡泡愈黎愈大 再比少少力水香港爆炸

你好耐冇睇地產消息

吹泡泡等爆破

真係辛苦晒 攬炒之母 777

按揭證券公司旗下按證保險公司宣布詳情，當中首次置業人士如未能符合壓力測試，仍可申請敘造最高8成或9成按揭貸款。

其實哩句點解？
過唔到壓測都借到8-9成？

跌落黎call loan 死
減人工 死
失業 死

窮撚表示放長雙眼睇中產樓奴冚家跳樓BBQ

呢個時勢cash is king啦
邊個同你押30年落去

借100%，供100年
納米樓上車盤售價直指5000萬gogogo

黎緊仲話經濟寒冬冰河時期
保得住份工先算啦

焦土之母

識好多人ge 情況係搵緊5,6 萬, 但而家d樓閒閒地都600萬以上,即係加埋Stamp duty 雜費要有270 萬, 儲唔到咁多首期, 先上唔到車

Ching好中point
林奠真係毒到仆街
臨死都要拉一堆後生既去火坑
屌佢老尾

更係吾駛還，爆㷛後4年又一條好漢🤣

留名等睇
一隻，兩隻，三隻，四隻，仲差隻林鄭

千萬富豪

梗有低能仔接火棒

嗱, 呢招就叫樹葉藏於森林, 令多啲人上當後負資產跳樓咪可以隱藏忽然多咗人"自殺"囉

當然有人做到
如果經濟一差兩公婆是但一個失業你就全家仆街
而且做得9按供樓佔收入又多點儲錢

增加破產風險，等你地供晒樓，更加唔敢行出來

夠膽搏4球上8球嗰d人，機會講真只係留比小部分人

yep

有錢佬可以借人頭嘅啫

800萬起跳真係有可能，絕對唔係危言聳聽

方法二第一次聽，幾有道理

無啊，有d人可能搏升一倍移民呢，如果比佢哋搏到咪醒目

你呢句同而家渣緊600萬樓嘅業主講就啱

佢想推香港人去死渣，你估真係為咗令香港人上會咩。真係想香港人上會，唔推800萬9按，淨係收地條例都有用啦

台灣/大灣（which is政府想逼你去好耐嘅地方）

如果你嘅分析係啱，咁遲早樓價會大爆炸

董建華時期重現

你啱，業主一日起碼袋穩200萬

不過講真如果過幾年唔爆嘅話呢兩個月買樓嘅人又會恥笑嗰陣嘅連登仔做咩唔夠膽用幾十萬空手套白龍。
講真托市真係國策嚟。除非支爆如果唔係真係會升一倍

IG “bye bye starbucks” challenge

幫手推啦各位， P牌推唔郁啊。

班藍絲係時候入市

家庭收入多過5萬既好多，本身未儲夠首期，而家咪提早入市囉

重點係要還
咁同幾年前有咩分別？
轉頭又比班大陸狗同有錢人借黎買
好心就起返居屋同公屋
減低入息門檻
咁先幫到一班人

one man's income = one man's spending

咪撚落撘走去買樓供息啊港豬

依家700萬買香港樓

700萬係美國買間屋
已經可以搞投資移民啦
佛州就可以咁搞,
買左2年左右正式出文件
就過到去

睇嚟都係想吹大個泡，要大家/本地銀行冚家剷

唔喺啵 03 沙士你呀媽真喺有彈買左地
應該喺發到笑
但見到你咁都唔多妙

真係得?有無得問當地銀行做按揭?

要現金一炮買,當投資移民,買左搵當地律師搞,今個月我2個老友問左,想賣香港樓過去,因為佢地個仔成日去發夢,佢地驚到心理病。

買邁阿密樓,其他州唔清楚。
我果到就係咁

唉屌我有7-800萬cash就即刻走啦。
如果得4百幾萬cash flow 有咩選擇。

只會出難民,全世界都係

連地產霸權都out埋

2081年紅隧灣仔出口比海水浸

應該計2人家庭總收入。

樓盤台啲巴打先慘